In de avond de jong meisje en haar partner waren werkzaam in verschillende beroepen die ik niet begreep; en de oude man weer 24.05.2011 instrument waarover de goddelijke klanken die me betoverde in de ochtend.
Zo gauw hij klaar was, de jeugd begon, niet om te spelen, maar daar geluiden die werden eentonig, en noch op de harmonie van de oude man van het instrumentenpaneel en het gezang van de vogels; ik sindsdien vastgesteld dat hij voorgelezen, maar op dat moment wist ik niets van de wetenschap van woorden of letters.
"De familie, na aldus bezet voor een korte tijd verdwijnt hun lichten en gepensioneerd, zoals ik hypothetisch rusten."
hoofdstuk 12 "Ik lag op mijn stro, maar ik kon niet slapen.
Ik dacht dat de gebeurtenissen van de dag.
Vooral wat mij opviel, was de zachte omgangsvormen van deze mensen, en ik wenste toe te treden, maar durfde niet.
Ik herinnerde me ook de behandeling die ik had gehad van de avond tevoren uit de barbaarse dorpsbewoners en opgelost, ongeacht gedragingen kan ik hierna vind het recht te zetten, dat voor het onderhavige wil blijven rustig in mijn hovel, kijken en proberen te ontdekken de motieven die beïnvloed hun acties.
"Cottagers ontstond de volgende ochtend voor de zon.
De jonge vrouw regelde het huisje en bereid het eten, en de jeugd vertrok na de eerste maaltijd.
"Deze dag was gepasseerd in dezelfde routine die eraan voorafging.
